飲完咖啡但係d 尿係透明/黃，d 啡色去曬邊？

如題，會唔會個賢愈黎愈啡？

去咗啲屎到

正確,
同飲完牛奶d 白色去左d 精度一樣

咁飲可樂d黑色又去左邊

黃 + 紅 = 啡
即係會有啲紅色剩返，會變做血

等等樓主佢可能就會開post，『飲完牛奶但係d 尿係透明/黃，d 白色去曬邊？ 』同『點解精係白色？』

吓我啲尿啡色㗎喎

陪多啲屋企人

你飲左水沖淡左姐 試下全日淨係飲齋啡 你就見到啡色尿了

人體咖啡機

食紅肉火龍果啲尿係橙紅色既

馬丁露乜鳩

好多野其實都溝左黑色
可以參考4色printer

明白巴打好想講英文 但唔使成日無啦啦爆一兩句出黎 型啲？

學術台之神，ive畢唔到業的烏大龜你都唔識？
佢成日講d自己先睇得明的英文啦

其實飲完咖啡d尿咁重咖啡味，可唔可以好似貓屎咖啡咁飲返

上腦

黑頭

失敬失敬 睇完有啲尷尬啫

食菜d 綠色去左邊

帽

食楊枝甘露d橙色去左邊？

你條命

我條命好橙？